{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 나의봄풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由によって払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、ペンション内での喫煙は禁止されています。 ペンションの客室と施設を利用する際には損害賠償の責任を負わなければならず、施設物を毀損したり紛失した場合にも責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意したグリルや炭などの炊事道具は持ち込みが禁止されています。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 ペンション内にはプールとバーベキュー場が設けられており、客室内にジェットスパバスルームがあるなど様々な施設が利用できます。 また、プレミアムペンションでは送迎サービスと朝食サービスも提供されます。 周辺には東宮と月池、ファンリダンキル、カリフォルニアビーチ、ブルーワンウォーターパーク、大陵苑、瞻星台、バードパーク、東宮苑などの観光地がありますので、興味のある場所を訪れることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "客室と施設を利用する際には損害賠償の責任を負わなければならず、施設物を毀損したり紛失した場合にも責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意したグリルや炭などの炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が確定していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプールとバーベキュー場が設けられており、客室内にジェットスパバスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "プレミアムペンションでは送迎サービスと朝食サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東宮と月池、ファンリダンキル、カリフォルニアビーチ、ブルーワンウォーターパーク、大陵苑、瞻星台、バードパーク、東宮苑などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 687
    }
}